一人一個予盾詞

體制內抗爭

太陽能電筒

八達通買飛

核心嘅外圍

黨鐵前線好黃

狗隊有白警

可加可減機制

有腦藍絲

白警

案底令人生更精彩

基督徒妓女

積極不干預

可控可防

又愛又恨

一國兩制

矛盾

負增長

義士不是condom
今生只嫁前線絲

唔講以為d絲會理你

兄弟爬山

陳生貴姓啊
簡單而隆重的開幕儀式

我唔識寫中文

小明係全世界最有錢之一
大明唔可以空肚食早餐

中國人

凡事唔係絕對既